祖拜燈做米國領導人，炸們中华民族有福了

又多8年發展機遇

可能係支那人做總統